老老實實黑警係學校&地鐵部署咁多警力，我唔係好信係為左反罷課/捉跳閘

係佢地真係好撚驚有人襲擊佢地寶貝仔女呀

罷課/罷工/跳閘/破壞黨鐵對警犬/政權完全零影響，根本唔需要浪費精神守，當然製造白色恐怖抄下身份證係難免

警犬其實係咪弱智，你咁多人守當然無人襲擊你啲仔女，但你持續到呢個警力部署幾耐先？

即係邊度有警犬就邊度有狗仔女
Mark低晒係小氣簿平靜晒先出手

狗隻出現時間係多數係8點前, 學生坐車時間around 7AM - 8AM
8點後, 番工人士時間, 佢地就會走

好似警犬捉人咁，都係等和理非散水少人先捉人打人

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！